我有個朋友發緊國難財

佢係ig聲稱唔賺錢，但我知佢背後賺到仆街
係咪應該po佢岀黎比大家研究下？

佢仲夠膽死招埋代理

po啦
唔好阻人發達

1

2

3

賺既都係番工撚既錢, WFC

4

記得改名做國難xx, 等李生同佢互片

5

POST啦，等我賺下

係咪呀，佢好鐘意請人

POST啦

Ok

Po

po出黎幫佢積返福喇

等緊呀！

po啦

佢賣咩先？

酒精消毒噴霧

如果上到熱門就po

幾貴

好似賣7x至8x

講咁多
POST你就POST啦
要推上熱門做乜撚

鳩鳩

為左幫香港人，我特登去外地托左好多箱口罩

良心價$300 一盒，絕不比藥房賺
我會盡我能力拎多D貨返黎
#自己香港自己求 #每人限購

以上情況係個後生少少化下妝既女人
我肯定大把人照比錢中伏

世界變了樣

好心300蚊就咪用良心價呢三隻字！

This?

熱門喇仲唔post?

唔po你開post把鬼

唔出名就咪開post啦 阻撚住其他post

CLS無恥到

幾錢先

點睇都似係提醒緊人

乜嘢呀人地諷刺緊喎
有幾無恥？

反正都係呃
點解唔呃藍絲？

蠢撚到

樓主垃撚圾 唔夠膽post 就收嗲啦阻住熱門
拉 垃圾post

咪係

拉
wfc

垃圾post

好波

捉佢出黎屌啦

自膠

Po你就po啦 集氣恭喜佢發財

樓主

快啦

曲線黎wor

其實我覺得食水幾深嫁姐

而家到到都買唔到
而你有少少貨源
你又唔知賣晒仲有冇貨番

+-正常20%可接受

多過50%就食屎

多100%唔該開名

我想講我屋企就係得返呢隻口罩

呢隻好似淘寶幾蚊五十個

唉，老母買返黎我又上網搶唔到

條撚樣深潛咗啦

係咪姓李？

熱門上撚左，又唔開名。勁似小學雞引人注意

lm

又低成本又中国制又不防菌
依個咁曲嘅

咁你知佢係仆街就po出嚟啦

你都係想要attention姐

上左啦
樓主找得數未？

你究竟痴咩線，阻你朋友發達發國難財都好需要勇氣，埋沒良心你估容易㗎要有準確嘅眼光，又要出住筆錢入貨，甚至冒住生命危險交收，承受幾多重風險同責備呀？絕對抵你個朋友發達啦

上左喇

Po 你就po 啦柒頭屌你老母

講你就講啦屌
喺度泣泣樣樣做乜撚

拉

宜家要發國難財緊係扮藍，劣質口罩消毒用品以超貴炒價賣比支那人藍絲，賺反黎嘅就補貼賣正貨比黃絲

講左死全家 唔講全家死

幾多ml先

Po 未呀屌

瞓咗冇睇，樓主講咗未？

未嘅我屌你老母

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

講你就講啦

po

屌你老母 口罩都要炒

屌你老母attention whore，全家快啲死

po你就po啦

咪撚Po，Po 咗死全家

po 啦，發國難財爛春袋死全家

睇幾多%啦
我去訂黎自用空運變左d罩貴左最少1.5倍

po 得未

？

要推上熱門咩機心？好牙

有料就爆啦
拖post唔爆又嘥又嘥時間

Post得未

自由市場都要屌

Hi你都有賣？

冇

Po未呀 唔po開post嚟做乜

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

呃正評

賺少少就算啦 人地都要返少少水腳費嘅
但如果賺得多就屌佢老母喇要

個post熟口熟面好似之前見過

唔撚po 拉

又會乜撚都冇都有二千幾正皮咁得意，樓主扭扭擰擰肯講未？